其實度六合彩係咩意思

見啲報紙雜誌成日分析熱門冧巴
六合彩唔係隨機？

又改名

就好似買大細，連續開大之後大機會開細。

唔怪得知你豬到仆街啦

每鋪大細 都係重新計算 佢可以連續100鋪開大都得

我老母返新工識左D新同事就開始度

聽講過就算你係復式買,咁分返開其實都係一注注10蚊咁買
有聽過10蚊隨便亂買好過復式

1. 不如你自己了解下咩叫複式先
2. 你聽返黎個講法背後有乜論據

1. 佢哪有錯 不如你理解返咩係複式先？

我都好想知大陸仲有十二生肖咩顏色波買我屋企個老人家成日係報紙檔買成三十蚊報紙係到睇人地啲詩同畫上晒腦

我唔係話佢個講法錯
我自己N年前做過馬會pt點會唔知複式係乜
我想叫佢自己睇多次咩叫複式而唔係乜都聽人講
咁先諗到隨便買係咪好過複式

呢層可以問何仔

越開得多大越值博 原理同股市技術分析一樣

號碼會遵從大數定律動態地平衡.所以冷熱係會互相轉換的.
將"冷熱"圖像化就可以看到號碼運動軌跡是波動地呈現,
像股票蠟燭圖那樣有不同形態,當然可以技術分析

股市點同呀 股市唔係純機率既野，要升要跌要有transaction去推動

其實都係用Black Scholes formula 計出黎

可唔可以教
今個sem學完全唔識

你既存在都冇乜意思啦

你買唔買都唔會中

大學學既咪又係check下N(d)，篤caltor
馬會寫條式run一run就得啦

班阿叔係咁撚勁就唔屎個個禮拜都仲係度度啦

6仔跟水買咪得囉
洗乜度架-，-

我會留意下想買個一刻
身邊有咩數字出現

老鼠goal